Rami Malek神還原Queen主音首封影帝 吻女友閃爆全場

沒有司儀的第91屆奧斯卡頒獎典禮於今天舉行，最佳男主角亦已新鮮出爐。雷米馬利克（Rami Malek）憑《波希米亞狂想曲》（Bohemian Rhapsody）中飾演Queen已故主音Freddie Mercury 首次獲得影帝殊榮，他興奮得即場親吻女友露西波頓（Lucy Boynton）放閃，與在場觀眾分享喜悅。

行內人早前估計今年最佳男主角是《為副不仁》基斯頓和雷米之爭，今天得獎名單上出現雷米馬利克的名字完全是意料之內。而雷米馬利克早前已憑《波希米亞狂想曲》獲得美國演員工會、金球獎、英國影藝學院等電影大獎的最佳男主角獎項，如今再下一城實在可喜可賀。